午餐：18072017👶🏻👶🏻👶🏻👶🏻👶🏻🍚

....

唔想食 擺到

搵你老母出黎擺呀

好正啊 好想食舊叉燒 但咸蛋係咪偷雞比少左你

插3枝香上去好似仲好食

咁惡

嘔

弘b 舊叉燒同你好似樣

唔知點解慢慢開始每次見到你留言都覺得好好笑

因為我係出於善心

拎去餵狗